「突發」荃灣阿叔連儂牆影人相

一個大陸女人同白衫阿叔.
依家有一大班帶咗口罩嘅義士圍住左個白衫阿叔.
經過街坊岩岩報左警

手足快走啦， 有人報警 仲唔走

一係打，
唔夠打就走

有好多狗

報警

報左警圍咩 即刻搶手機揼爛就閃啦

推

下次有人報驚一定要阻止佢